MPF僱主部份供款 係咪人工度扣？

假如合約寫明月薪係一萬
mpf僱主供款5%：$500
mpf僱員供款5%：$500

我每月人工實收係9000定係9500？
（我想知MPF僱主部份供款 係咪人工度扣？）

9500

唔該曬

果500喺老細份人工度扣

咪你扣500

公司又扣500

鳩毛出自你身上
其實10%都係你出只係數字游戲